香港咁多有錢人，加價其實冇咩問題

覺唔覺香港咁多有錢人
巴士小巴乜都加價其實冇咩問題
加double都冇所謂

反正連登人人每個月都5,60k
有一層市值7球既樓好撚平常

唔好聽新聞媒體報得香港有幾慘，香港根本大把有錢人